Airpod 2 發售後 airpod 1 成日無啦啦斷線

仆街apple 學埋samsung d 仆街嘢

暫時冇呢個問題
利申：airpods1

冇事喎

會 , 成日冇左通訊音效
斷得好過份

我以為壞左

我果個係平時聽歌無事 但講電話就斷

三叔無事喎傻鳩

咪屈

冇事

無事，因為未出已經成日斷

乜事都冇

無事
但隻野買左兩年幾好快無電，特別講電話
但無電擺落個盒到一兩分鍾又show返正常應有既電量

成件事鬼鬼地
無啦啦搞個firmware update

暫時唔覺有問題

無事

試下reset對AirPods？
但咁細粒電我諗電池壽命應該都係兩年貨仔左右

用家問題

試過
我估真係兩年貨仔

冇問題

唔關事

下次我動作細力d

有傳嗰個 firmware update 係 for AirPods wireless charging case only，唔影響其他嘢

on9 更新完電無左成個鐘

我俾佢更新整死左單邊airpod 屌， 好撚賤